好想睇到班狗被制裁嘅一日

岩岩睇到兩個Post都講到好有希望咁
我宜家包括未來嘅所有願望就係班狗死嘅死 傷嘅傷 殘廢嘅殘廢 呢個係我最想睇到嘅畫面
否則 死唔眼閉